時日太快，兩個月後又一年

初初定一年目標嘅你地有冇做到?

我只係完成咗一半。。。

矛